男人既浪漫原於對Pizza既熱愛

因為平時成日食Pizza實在太熱愛，愛佢自然要做出來
所以最近都努力學整pizza, 原來好簡單又快, 自己鐘意乜料都得
呢D先係男人既浪漫, 上次講開有人話無焗爐, 其實買個細細個230度都夠晒用,
Pizza底粉整完可以切開粉整定幾個波波放冰格, 隋時用得

跟住放茄膏或千島都係隨你喜歡, Default都係茄膏加鹽加黑椒

加料同芝士, 我加煙肉同大腸唔鐘意放大多芝士, 千島夏威夷先大量芝士

230度 呢塊有影相既就10分鐘, 我平時鐘意膿D就11-12分鐘

賣相ok喎屌你

個底用咩整？超市有冇現成買？

大腸 有無豬皮羅白

正

整北京鴨 pizza

高根粉, 或日本有個"強"字麵粉，一樣做法，做硬底唔洗等太耐，我copy個做法比你

和暖水（不超過 40C / 105F） 125毫升
糖 1/2茶匙
快速酵母 1茶匙
橄欖油（或沙拉油）3茶匙
高筋粉 200克
鹽 1/2茶匙

快速酵母 1茶匙 同暖水溝左先，再放一齊初埋佢達下佢就得

500g 可做6個波波，有隻日本仲平過大陸麵粉，1kg 唔洗$40 做到12塊!!

呢個我真係想試，下之試左加煙肉同叉燒先再報告

麵粉係惠康百佳搵到？
留名得閒試下

大陸個隻$20 500g

其實都一樣不過有made in japan更係唔買支那貨

惠康百佳吉次島度度都有齊要買既野, 茄膏買支裝方便D

留明

留名